“平反六四”改做“回水6k”, “結束一黨專政”變“少交一萬蚊稅”

追究回水太慢

回水six k獻港人

支聯會咁做一定迫爆維園